尋日分別買左26300 26800 重熊

大户快出d 力夾爆我

真心？ 263今日都打把都似

去定ifc 排隊先

我都要排

27000鐵頂

27500鑽石頂

美期回緊
一陣殺落251

唔似你喎
你邊會買咁近

唔近個市點識升

今日先買應該平一半

逢高加沽

鐵頂

市場巴又係到燈自己

我是明燈, 快D夾上

做乜咁衝動

推

Rip

佢專登燈

C FU 個樣好慘.....

大戶, 快D 大大力殺我

26300已升穿

26800今日會死嗎？

263 已打靶
留名睇打埋267

cls

All in 268未

今日唔死, 聽日都死

我有信心今日唔死，聽日都一定唔會死

信念

只係因為聽日星期六

268 Bear 穩

人仔去到689
有咩咨事

下星期殺

準備落777？

轉頭侵侵話唔傾就跌番啦

殺左先

268 不是267

冇人入熊, 個市唔會再升

全部打晒靶

好爽

已ALL IN !!!!!
下星期快夾爆我~~~~

俾啲圖來睇下先啦

隻牛升左600%